# 版本:alpha

# 免責聲明
* 僅因研究興趣而開發，不替使用上造成的任何問題負責
* 不保證修復所有問題

## 注意事項
* 1.作者僅於**國際服**進行測試，不保證其他伺服器可以使用
* 2.裝備屬性解析器僅支援中文
* 3.電腦需安裝Java 1.8以上
* 4.預設的通貨座標為POE介面設定1920x1080與視窗模式
* 5.需透過指令執行com.yihong.MainGUT.java(進入點)

## 使用說明
**[按鍵說明]**
*  F1儲存座標
*  F2開始洗詞綴
*  F3停止洗詞綴
*  F4縮小視窗

**[功能說明]**
*  1.將要洗的裝備放於通貨頁中央
*  2.將system.properties中設定好目標詞墜與數量(詞綴可使用正規表示法)
*  3.按F3開始洗詞墜，符合條件時會自動停止

## 已知問題

1. 金裝起手時，第一次啟動(F2)重鑄後會誤判為符合目標詞綴 
*  解決方式:再啟動(F2)一次